入黎擺低你認為top3高質既車評人

1.gkchan(活狗)
2.駕輛田啟文(唔係lawrence)
3.十啟泰

gkchan:

JT
JT
JT

山本一夫。

真

肥john

去左邊

Carwow

1.gkchan(活狗)
2.gkchan(活狗)
3.gkchan(活狗)

真心版
1) Autogefuhl
2) Doug Demuro
3) AutoTopNL

活狗
Jt
Jerry yu

鬼馬車評

推到出返嚟！！！！

中風你估咁易出得返嚟?

Doug 好撚正

收皮啦肥仔law

正囉唔該

但呢度啲公屋仔冇乜幾個識英文，無得睇優質channel

又bin

XRX

1. John
2. 陳啟泰
3. Richard
標準答案